#https://projectrn-batch8.gitlab.io/projectrnbatch8/


# ProjectRNBatch#8

Halo ini adalah Project gabungan antar member React Native Batch#8, apa saja yang dapat anda lakukan

  - Absen
  - Membuat portfolio dengan kreasi anda sendiri

# Absen!

  - Edit <table> yg ada di file index.html (ikuti contoh)
  - Diisi setiap selesai kelas


# Portfolio!

  - Buka folder portfolio, buat folder dengan nama anda.
  - Isi dengan kreasi portfolio anda didalam folder anda. Contoh lihat folder Chandra

# Langkah Awal!

  - Clone Repository ini.
  - Jika ingin absen gunakan branch master
  - Jika ingin mengedit website dan memasukan Portfolio silahkan buat branch terlebih dahulu. Setelah itu merge ke master.



